覺唔覺，會著拖鞋出街既人都係比較低等

本小姐就真係咁大個女都無試過著拖鞋出街咁核突囉！

嗯

個樣核突著咩都咁核突架啦

同意

因為你係大個仔 唔係大個女

係香港做乜嘢都俾人屌